---
title: Создание приложения на AngularJS и Firebase. Часть IV.
category: JavaScript
---

В данной серии уроков мы задействуем AngularJS и Firebase в создании простого веб приложения. Это будет простая блог-платформа, в которой каждый сможет зарегистрироваться и опубликовать свой пост.

<!--more-->

В данном уроке вам потребуются начальные знания AngularJS, но смысл статьи можно уловить и на ходу.
